黑鬼點睇無打颱風但成個四川差唔多浸晒?

水為財，嬴國又嬴。

厲害了 我的國

浸得好

多難興邦

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。